{
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "4": "4",
  "5": "5",
  "360": "360度攻击",
  "@dungeon": "Rampaging RK-9 Kennel",
  "Out": "远离",
  "In": "靠近",
  "Wave": "冲击波",
  "?": "？",
  "Throwing Orb": "投掷炸弹",
  "Right Safe": "右边安全",
  "Left Safe": "左边安全",
  "Triple-S | Out": "三S拳（出）",
  "Triple-S | In": "三S拳（进）",
  "Pizza": "披萨",
  "AOE! Jump": "范围攻击！跳！",
  "Front Clip": "前方夹击",
  "Get Out": "远离",
  "Back + Front": "后加前",
  "Back": "背后攻击",
  "Wind (Kaia)": "风开套盾！",
  "Bombs": "炸弹",
  "Pull": "拉人",
  "Four Missile": "四连导弹",
  "Jump": "跳跃",
  "Safe right front": "右前方安全",
  "Safe right back": "右后方安全",
  "Safe back left": "左后方安全",
  "Safe front left": "左前方安全",
  "Safe front right": "右前方安全",
  "Safe back right": "右后方安全",
  "Safe left back": "左后方安全",
  "Safe left front": "左前方安全",
  "Pizza Cutter": "扇形切割",
  "Back Swipe": "背后横扫",
  "In | Out": "靠近再远离",
  "2 - 1 - 3": "二一三",
  "1 - 3 - 2": "一三二",
  "70%": "百分之七十",
  "Front": "前方攻击",
  "Front | Back": "前方接背后",
  "Combo | Back Wave": "连击接后方波",
  "Dodge": "闪避",
  "Shield!": "护盾！",
  "Shield in 10 seconds!": "十秒后护盾！",
  "Bait!": "诱导！",
  "!!! Radar !!!": "雷达！！！",
  "": "",
  "Next: ": "下一个: ",
  "{message} + {arg0}": "{message} + {arg0}",
  ", Code: {mech_reverse01}": ", 代码: {mech_reverse01}"
}